睇微博風向 想屈當年sars第一宗確診案係香港

小粉紅咪撚癲啦
當年就係你地中共隱瞞
送左幾件大禮來香港 要不是香港有透明度
sars變左黑死病現在版啦

廣東->香港->北京
上面淨係集中後面嗰部分

最好大陸死多d人

信黨救你地班冚家鏟

你話我仆街都咁講

係
廣東>香港（國際城市）>新加坡 加拿大 台灣

條仆街廣東蝗重要係醫生來 明明自己係醫生都做人肉炸彈 搞香港

其實sars 都係死得5000人
太少。。。
d 垃圾生得仲快

你唔見而家透明度已經低左？支那一認有，香港先有確診，代表d 乜大家心知肚明

想當年係個大陸仆街教授帶落黎傳比成棟酒店嘅人

明知係大陸醫死鳩硬，即刻死落黎香港，仆街

仲要黎香港去飲

無可能啦
一早講左係武漢野味市場
同埋依家每單都話係武漢返黎

武漢肺炎 香港封關

Netflix有套片，season2講下一波流感入面解釋得sars點由大陸再由香港傳到世界。仲詳細講左淘大花園個u型去水渠點恐怖法。值得一睇

無啦 今次個個都知武漢出品

當年沙士唔係中國提供援助比香港抵抗疫情咩

其中一個講法 就係條仆街知自己中左招
但自己間醫院搞唔掂 即落來香港 係香港病發要香港醫生醫

你係咪痴撚線

件大禮係中國送落來
事前香港已經狂問中共sars情況點
中共玩隱瞞 話控制得好好 冇事

點知爆到仆街

好野就中國領功
衰野就老屈香港

今次係習總親自出嚟講出事先爆第一單仲要大陸支那種

5:00開始
大家多謝醫學顧問劉劍倫教授

2003年
劉劍倫生前當內科教授的廣州中山大學第二附屬醫院

2015年有南韓人患中東呼吸綜合征（MERS）隱瞞病情，到咗香港逗留，後來過關進入廣州，喺北京免費畀醫治好，仲怨北京醫院飯菜差評。

屌啦 香港研發sars疫苗嫁
要不是香港照顧中國 早就死清光啦

第一個分離出病毒既係港大

韓仔>支那

樓豬係成日上微博嘅大陸仔

有冇圖

班賤種真係打橫黎講

97金融風暴都講到大陸支撐香港啦
一國兩制幾個月咋大佬
你估當年香港係黨企咩

屌撚屌 成日仲話大陸睇住香港 屌佢老未 睇點睇啊

若不是香港佢地一早死哂啦

死中國狗

都話我有日本血統

有撚錢支撐 靠東莞啲雞？

佢地死到咁上下人多就會知錯

成班傻鳩 唔敢屌政權就賴香港 賴美國

好撚癲
97一蚊都冇出過 是但鳩up句話祖國會背後支持香港
香港用自己儲備搞掂 = 中國功勞
出把口鳩up下 就領功

正名 WARS
Wuhan Acute Respiratory Syndrome

大陸醫生
講多句 支那醫生係香港主要外來醫生

你上連登同小粉紅對話

支那人好既就支那
衰既就香港
咪由得佢地屈

一啲都唔仆街

果時香港確診第一單由中東嚟嘅患者都封撚咗好多嘢啦
家下用武漢命名 d人散撚到海外先嚟做嘢 靠中國死撚哂d人都未搞掂啦

yes 好多小粉紅mom post
出邊個封高鐵post 依家微博好紅
其中一個回覆燒埋班支那人 班小粉紅睇到眼火爆

香港人一定要話俾後代知係條仆街大陸教授帶落嚟

係大陸隱瞞疫情，然後香港係無防備同無預備既情況下，最後疫情大爆發，而且疫苗都係香港研發，同大陸無關，所以成單野大陸除左送大禮，佢係乜撚野都無幫過手

支那狗真係肺炎死多啲

中國人全部姓賴

幾年前同個支那女同學傾計
佢當時已經以為sars係香港出現先
支那女人真係戇鳩鳩咁

我真係有大陸親戚唔清楚 重問返我 當年唔係香港先係源頭咩？

97中國幫香港擊退索羅斯
03 中國幫香港抗sars

係小粉紅愛國教育重要單元來

支持佢地繼續瞞
瞞得多先死得多支那狗

援條撚咩？
支那防疫意識同能力落後香港一大截

曼德拉效應

20年後都會變咗香港係武漢肺炎源頭

是撚但啦反正今次冇得抵賴

搞撚到個名都叫SAR
仆街中國人

屌佢老母
起源係廣東順德
食多d野味啦

支那畜牲又想老屈小粉紅你一世都係攞五毫人工咋垃圾，因為今年就係你班畜牲嘅死期，俾你啲同胞感染肺炎而無藥可救而死

一早全國擴散左啦

其實都係上面咁宣傳姐
弊在佢地真係盲目信哂

個時仲發生左盲搶鹽事件， 因為大陸人傳鹽可以醫到， 搞到香港藍絲信哂大陸親戚講一齊食抄價， 好記得大陸有個傻佬仲買左兩車鹽

駁唔到
香港確診第一單之前大陸個D都係傷風黎

唐山大地震同四川大地震一定係香港嗰邊傳過嚟

又想作歷史

最後仲要無事 入完醫院害完人就行得走得

政治任務

過多10年就又會變係香港開始先

你真心定假膠

唔係風向

尋日親耳聽到個支那人同sales 講話呢次肺炎係由香港爆發

其實根本唔使澄清，呢d謠言會令支那人唔黎香港

香港依家都唔透明lu

援助係講緊cepa?
都係sars之後嘅事啦
同埋都係害完你俾番粒有毒嘅糖你啫

張德江大禮

香港仲差

至從有藍絲之後呢班人仲廢過大陸人
成班脫離現實 人生為同後生仔唱反調

今日仲聽到同車傾星期幾返大陸玩
0口罩喪咳

班山番以為送大禮真係字面咁解

今次會唔會又玩咁撚樣

第幾集啊ching

Diu 無netflix

你覺得香港真係需要cepa同自由行咩

唔係死Q咗咩?

條片11月出仲話隨時會有下一波爆發
點知就中左

武漢政府如願以償，成為國際知名大城巿

順水推舟啦
等佢哋咪撚嚟香港

第七集 The Next Pandemic

內地人提供Sars病毒就有份。

強國網，慎入

讀緊新 中国香港歷史？

班低端人口死夠五千萬都唔過份

咪話係有毒嘅糖囉

佢好似係超級帶菌者 所以無事
醫番好就返咗廣州

武漢的地位同香港的旺角差唔多。 北面對住北京； 南面對住香港；東面對住重慶； 西面係對住上海。因此，中國大部分火車都會路過武漢， 一旦武漢發生瘟疫而政府又瞞佈疫情， 蔓延到全中國只是時間問題。

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

2003年2月，中山大學附屬第二醫院的退休教授劉劍倫於中國參加抗疫工作時受到傳染，其後被發現出現肺炎病徵，但傳言他自行服用抗生素後病情好轉，並於同年2月21日攜同妻子到香港參加外甥的婚宴，入住京華國際酒店（今九龍維景酒店）一晚，令到16名酒店住客和訪客受到感染，繼而引起香港的威爾斯親王醫院疫情大爆發和聖保祿醫院的小型疫情，以及社區大爆發，亦同時把SARS病毒傳到遙遠的多倫多、溫哥華、河內、新加坡、菲律賓、英國、美國等，以及返回中國大陸本身。其他被劉劍倫傳染的人，計有他的妻子、女兒、妹夫和廣華醫院的一名護士，合共20人被劉劍倫傳染[3]。
在京華國際酒店入住一晚後，劉劍倫的病情在第二天（2月22日）早上再度惡化，先前服下的抗生素根本無效，於是他到廣華醫院急症室求診，並隨即送進深切治療病房（加護病房）。到這一刻為止，中國大陸也對疫情原因不清楚，香港特區政府對神秘疫症所知也不多，只是要求各間醫院留意來自社區的嚴重肺炎個案，中港邊境還未有任何相應措施。雖然香港跟多倫多、河內和新加坡一樣，大部份病例皆源自劉劍倫一人，可是香港的疫情卻較另外三地慘烈。
SARS最初在廣東省爆發，經由超級傳播者兩週內快速蔓延至37個國家，疫症共導致8,273宗感染病例，775人死亡。

佢死左
另一個毒王好返 係大陸醫 又係做賣野味既仆街
傳染左比成家 老婆岳母死撚左
佢好返

講就係呀

要不是香港人 支那豬全死光了

內老母地 支那豬就支那豬

加個零